{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028297?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대 그랜드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は12:00です。 客室料金は2名基準で、追加人数については1名様当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、直接提携店に確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできませんので、この事にご注意ください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は沈黙と静かな行動を維持してください。 客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数についてはどうなりますか？",
            "answer": "追加人数については1名様当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、直接提携店に確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできませんので、この事にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は何により変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような行動を求められますか？",
            "answer": "夜間は沈黙と静かな行動を維持してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 452
    }
}